<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
        <string name="privacypolicy">Privacy Policy</string>
    <string name="l6">Security</string>
    <string name="i6">Tôi đánh giá cao sự tin tưởng của bạn trong việc cung cấp cho chúng tôi Thông tin cá nhân của bạn, do đó chúng tôi đang cố gắng sử dụng các phương tiện được chấp nhận về mặt thương mại để bảo vệ thông tin đó. Nhưng hãy nhớ rằng không có phương pháp truyền qua internet hoặc phương thức lưu trữ điện tử nào là an toàn và đáng tin cậy 100% và tôi không thể đảm bảo tính bảo mật tuyệt đối của nó.</string>
        <string name="i1">Nhóm (Khoa, Kiên, Hiệp) đã xây dựng ứng dụng SmartHome như một ứng dụng Thương mại. DỊCH VỤ này do Nhóm (Khoa, Kiên, Hiệp) cung cấp và nhằm mục đích sử dụng như hiện tại.

Trang này được sử dụng để thông báo cho khách truy cập về các chính sách của tôi với việc thu thập, sử dụng và tiết lộ Thông tin Cá nhân nếu bất kỳ ai quyết định sử dụng Dịch vụ của tôi.
Nếu bạn chọn sử dụng Dịch vụ của tôi, nghĩa là bạn đồng ý với việc thu thập và sử dụng thông tin liên quan đến chính sách này.

             Thông tin Cá nhân mà tôi thu thập được sử dụng để cung cấp và cải thiện Dịch vụ. Tôi sẽ không sử dụng hoặc chia sẻ thông tin của bạn với bất kỳ ai ngoại trừ được mô tả trong Chính sách Bảo mật này.

Các điều khoản được sử dụng trong Chính sách Bảo mật này có cùng ý nghĩa như trong Điều khoản và Điều kiện của chúng tôi, có thể truy cập được tại SmartHome trừ khi được định nghĩa khác trong Chính sách Bảo mật này.</string>
        <string name="l2">Thu thập và sử dụng thông tin</string>
        <string name="i2">Để có trải nghiệm tốt hơn, khi sử dụng Dịch vụ của chúng tôi, tôi có thể yêu cầu bạn cung cấp cho chúng tôi một số thông tin nhận dạng cá nhân nhất định. Thông tin mà tôi yêu cầu sẽ được lưu giữ trên thiết bị của bạn và không được tôi thu thập dưới bất kỳ hình thức nào.

Ứng dụng sử dụng các dịch vụ của bên thứ ba có thể thu thập thông tin được sử dụng để nhận dạng bạn.

Liên kết đến chính sách bảo mật của các nhà cung cấp dịch vụ bên thứ ba được ứng dụng sử dụng
Google Analytics cho Firebase
Firebase Crashlytics</string>
        <string name="l7">Liên kết đến các trang web khác</string>
        <string name="i7">Dịch vụ này có thể chứa các liên kết đến các trang web khác. Nếu bạn nhấp vào liên kết của bên thứ ba, bạn sẽ được dẫn đến trang web đó. Lưu ý rằng các trang web bên ngoài này không do tôi điều hành. Vì vậy, tôi thực sự khuyên bạn nên xem lại Chính sách Bảo mật của các trang web này. Tôi không kiểm soát và không chịu trách nhiệm về nội dung, chính sách bảo mật hoặc thực tiễn của bất kỳ trang web hoặc dịch vụ của bên thứ ba nào.</string>
        <string name="l8">Quyền riêng tư của trẻ em</string>
        <string name="i8">Những Dịch vụ này không liên quan đến bất kỳ ai dưới 13 tuổi. Tôi không cố ý thu thập thông tin nhận dạng cá nhân của trẻ em dưới 13. Trong trường hợp tôi phát hiện ra rằng một đứa trẻ dưới 13 tuổi đã cung cấp cho tôi thông tin cá nhân, tôi ngay lập tức xóa thông tin này khỏi máy chủ của chúng tôi. Nếu bạn là cha mẹ hoặc người giám hộ và bạn biết rằng con bạn đã cung cấp thông tin cá nhân cho chúng tôi, vui lòng liên hệ với tôi để tôi có thể thực hiện các hành động cần thiết.</string>
        <string name="l9">Changes to This Privacy Policy</string>
        <string name="i9">Tôi có thể cập nhật Chính sách Bảo mật của chúng tôi theo thời gian. Vì vậy, bạn nên xem lại trang này định kỳ để biết bất kỳ thay đổi nào. Tôi sẽ thông báo cho bạn về bất kỳ thay đổi nào bằng cách đăng Chính sách Bảo mật mới trên trang này.</string>
        <string name="l3">Dữ liệu nhật ký</string>
        <string name="i3">Tôi muốn thông báo với bạn rằng bất cứ khi nào bạn sử dụng Dịch vụ của tôi, trong trường hợp xảy ra lỗi trong ứng dụng, tôi sẽ thu thập dữ liệu và thông tin (thông qua các sản phẩm của bên thứ ba) trên điện thoại của bạn được gọi là Dữ liệu nhật ký. Dữ liệu nhật ký này có thể bao gồm thông tin như địa chỉ Giao thức Internet (“IP”) trên thiết bị của bạn, tên thiết bị, phiên bản hệ điều hành, cấu hình của ứng dụng khi sử dụng Dịch vụ của tôi, ngày giờ bạn sử dụng Dịch vụ và các số liệu thống kê khác .</string>
        <string name="l4">Cookies</string>
        <string name="i4">Cookie là các tệp có một lượng nhỏ dữ liệu thường được sử dụng làm mã định danh duy nhất ẩn danh. Chúng được gửi đến trình duyệt của bạn từ các trang web mà bạn truy cập và được lưu trữ trên bộ nhớ trong của thiết bị của bạn.
Dịch vụ này không sử dụng các cookie này một cách rõ ràng. Tuy nhiên, ứng dụng có thể sử dụng mã của bên thứ ba và các thư viện sử dụng cookie để thu thập thông tin và cải thiện dịch vụ của họ. Bạn có tùy chọn chấp nhận hoặc từ chối các cookie này và biết khi nào một cookie được gửi đến thiết bị của bạn. Nếu bạn chọn từ chối cookie của chúng tôi, bạn có thể không sử dụng được một số phần của Dịch vụ này.</string>
        <string name="l5">Các nhà cung cấp dịch vụ</string>
    <string name="get_realtime_electricity_readings_with_statistics">Get realtime electricity readings with statistics.</string>
    <string name="check_indoor_realtime_weather_of_your_home">Check indoor realtime weather of your home.</string>
    <string name="make_your_plant_healthy_by_getting_plant_moisture_level">Make your plant healthy by getting plant moisture level.</string>
    <string name="get_the_real_time_water_level_readings">Get the real time water level readings.</string>
    <string name="integrated_with_goggle_assistant">Integrated with Goggle Assistant.</string>
    <string name="unlock">Unlock</string>
    <string name="app_name">KKH Smart</string>
    <string name="confirm_pattern">Confirm your screen lock PIN , Pattern or Password</string>
    <string name="unlock_failed">Failed to Unlock the app.</string>
        <string name="i5">Tôi có thể tuyển dụng các công ty và cá nhân bên thứ ba vì những lý do sau:

Để tạo điều kiện cho Dịch vụ của chúng tôi;
Để cung cấp Dịch vụ thay mặt chúng tôi;
Để thực hiện các dịch vụ liên quan đến Dịch vụ; hoặc
Để hỗ trợ chúng tôi phân tích cách Dịch vụ của chúng tôi được sử dụng.
Tôi muốn thông báo cho người dùng Dịch vụ này rằng các bên thứ ba này có quyền truy cập vào Thông tin cá nhân của bạn. Lý do là để thay mặt chúng tôi thực hiện các nhiệm vụ được giao cho họ. Tuy nhiên, họ có nghĩa vụ không tiết lộ hoặc sử dụng thông tin cho bất kỳ mục đích nào khác.</string>
    </resources>
